原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

小編玩到現在才18級，真的是小白玩家啥都不懂，到現在才知道這個游戲真的很讓人入迷，尤其是這五個毛病玩過的絕對都有！

一、不斷抽卡

一入抽卡深似海啊，尤其是原神這種低概率的，沒拿到笛姥爺真的很不甘心，為什麼別人人品都那麼好，而我們就只能拿個四星，實在是不爽啊！還是接著抽吧，接著氪金吧！

二、不斷解密

原神有很多的任務，尤其觸發似的想多得多，但是完成的難度是相當的高，相當的費時間，如果是你一個人探索花一個小時還可能完成不了，尤其是這個古雲有璃，最後那三個碎片的位置相當費腦，還有方位點亮....

三、不斷看風景

原神的世界觀相當的大，這也造就地圖實在是走不完啊，風景相當的漂亮，很多都是可以拿來當壁紙的，美不勝收！

四、不斷尋找寶箱

這個絕對是強迫症，看到寶箱就邁不動腿的大有人在，不過這個游戲是真的摳門，華麗寶箱就給我們幾個垃圾東西，實在是令人失望。不過下回看到寶箱還是想去拿啊，這個該怎麼治呢？

五、不斷尋找風神或者岩神瞳

太難了太多了，本來以為就幾個，沒想到最後一查這種東西都上百個了，有些還要靠技巧去拿，前期不知道做標記，後期看攻略還得一個一個再重新去找，真的很累。

所以勸告各位萌新想入坑的，要三思而後行，這個游戲有毒容易上癮，尤其是這五個要慎重要量力！

連登仔第一個唔玩

又毒又柒又要課金抽卡
後門俾人裝埋毒 你玩埋我個份

無好靚咋喎
壁紙呢句個個都copy
咁撚環保
唔好出錢俾班writers 啦

【又爆醜聞】內地遊戲《原神》被揭竊玩家私隱 反作弊機制出事

狗也不屌

樓主無玩過gta?
大陸野狗也不屌

曲直難分

廣告編

成日換個標題又再宣傳，收皮啦，屌你老母

第六
可以被裝後門
你開心我開心習近平也開心